和你非星期一想幫手罷工 可以做d咩

有冇咩物資係需要嘅 又或者嗰朝有d咩實質行動 都可以講下

地鐵唔好企咁入

唔好阻地鐵門關

要一齊令1111行動成功 你而家有四樣野可以做！

第一 推呢個post上返熱門
第二 幫手宣傳出去 ig/fb /WhatsApp/tg
第三 今晚幫手貼連儂牆
第四 加入返tg group

最後聽日7:00要見到你

1111勢在必行！快啲入嚟搵你個日既角色！9/11版

push

哨